{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/sano-you-are-meanie,
	title: Sano, You are Meanie!,
	author: MIKO SENRI,
	Jumlah Halaman: 176,
	Tanggal Terbit: 17 Des 2018,
	ISBN: 9786024802745,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.087 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/diary-of-a-wimpy-kid-4-dog-days-sc,
	title: Diary of a Wimpy Kid #4 Dog Days SC,
	author: Jeff Kinney,
	Jumlah Halaman: 214,
	Tanggal Terbit: 21 Okt 2009,
	ISBN: 9780810997516,
	Bahasa: English,
	Penerbit: Amulet Books,
	Berat: 0.30 kg,
	Lebar: 14 cm,
	Panjang: 20.5 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/bip-dewa-olimpus-keseruan-di-dunia-bawah,
	title: BIP - Dewa Olimpus : Keseruan di Dunia Bawah,
	author: Cazenove,
	Jumlah Halaman: 60,
	Tanggal Terbit: 12 Mar 2018,
	ISBN: 9786024554248,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Bhuana Ilmu Populer,
	Berat: 0.20 kg,
	Lebar: 15 cm,
	Panjang: 22 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/haikyu-fly-high-volleyball-16,
	title: Haikyu!! - Fly High! Volleyball! 16,
	author: Haruichi Furudate,
	Jumlah Halaman: 192,
	Tanggal Terbit: 30 Jan 2019,
	ISBN: 9786024802240,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.093 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/lc-the-brides-stories-07,
	title: LC: The Bride`s Stories 07,
	author: Kaoru Mori,
	Jumlah Halaman: 200,
	Tanggal Terbit: 1 Nov 2017,
	ISBN: 9786020448657,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.125 kg,
	Lebar: 12 cm,
	Panjang: 18 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/ensiklopedia-aksara-china-1,
	title: Ensiklopedia Aksara China 1,
	author: Yangyangtu,
	Jumlah Halaman: 111,
	Tanggal Terbit: 21 Nov 2017,
	ISBN: 9789791419222,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Ensiklopedia Aksara China 1,
	Berat: 0.17 kg,
	Lebar: 15.5 cm,
	Panjang: 21.5 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/d-grayman-18,
	title: D-Grayman 18,
	author: Katsura Hoshino,
	Jumlah Halaman: 192,
	Tanggal Terbit: 4 Des 2017,
	ISBN: 9786024286095,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.125 kg,
	Lebar: 11.4 cm,
	Panjang: 17.6 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/detektif-kindaichi-premium-2,
	title: Detektif Kindaichi (Premium) 2,
	author: Seimaru Amagi & Fumiya Sato,
	Jumlah Halaman: 256,
	Tanggal Terbit: 15 Nov 2017,
	ISBN: 9786020449487,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.120 kg,
	Lebar: 11.4 cm,
	Panjang: 17.2 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/bip-dewa-olimpus-sisi-lain-odyssey,
	title: Bip - Dewa Olimpus : Sisi Lain Odyssey,
	author: Cazenove,
	Jumlah Halaman: 60,
	Tanggal Terbit: 26 Mar 2018,
	ISBN: 9786024554453,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Bhuana Ilmu Populer,
	Berat: 0.10 kg,
	Lebar: 16 cm,
	Panjang: 22 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/kumpulan-cerita-terbaik-miiko-7,
	title: Kumpulan Cerita Terbaik Miiko 7,
	author: Ono Eriko,
	Jumlah Halaman: 169,
	Tanggal Terbit: 20 Jun 2014,
	ISBN: 9786022666288,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.10 kg,
	Lebar: 11 cm,
	Panjang: 17.5 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/why-mud-flats,
	title: Why? Mud-Flats,
	author: Woo Yeoun Jung,
	Jumlah Halaman: 156,
	Tanggal Terbit: 31 Mei 2017,
	ISBN: 9789792765915,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.40 kg,
	Lebar: 18 cm,
	Panjang: 24 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/bip-dewa-olimpus-dewa-poseidon-yang-kesal,
	title: Bip - Dewa Olimpus : Dewa Poseidon yang Kesal,
	author: Cazenove,
	Jumlah Halaman: 60,
	Tanggal Terbit: 5 Mar 2018,
	ISBN: 9786024553951,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Bhuana Ilmu Populer,
	Berat: 0.100 kg,
	Lebar: 15.5 cm,
	Panjang: 22 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/bip-dewa-olimpus-petualangan-herkules,
	title: Bip - Dewa Olimpus : Petualangan Herkules,
	author: Cazenove,
	Jumlah Halaman: 60,
	Tanggal Terbit: 5 Mar 2018,
	ISBN: 9786024553685,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Bhuana Ilmu Populer,
	Berat: 0.120 kg,
	Lebar: 15 cm,
	Panjang: 22 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/hei-im-popular-12,
	title: Hei, I`m Popular 12,
	author: Junko,
	Jumlah Halaman: 160,
	Tanggal Terbit: 7 Nov 2018,
	ISBN: 9786024800444,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.088 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/moriarty-the-patriot-3,
	title: Moriarty the Patriot 3,
	author: Miyoshi Hikaru,
	Jumlah Halaman: 216,
	Tanggal Terbit: 26 Des 2018,
	ISBN: 9786020485461,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.12 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/good-morning-little-briar-rose-03,
	title: Good Morning, Little Briar-Rose 03,
	author: Megumi Morino,
	Jumlah Halaman: 192,
	Tanggal Terbit: 15 Nov 2017,
	ISBN: 9786024286118,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.13 kg,
	Lebar: 11.4 cm,
	Panjang: 17.2 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/bip-dewa-olimpus-12-tugas-herkules,
	title: Bip - Dewa Olimpus : 12 Tugas Herkules,
	author: Cazenove,
	Jumlah Halaman: 60,
	Tanggal Terbit: 26 Mar 2018,
	ISBN: 9786024554484,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Bhuana Ilmu Populer,
	Berat: 0.100 kg,
	Lebar: 16 cm,
	Panjang: 22 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/shaman-king-24,
	title: Shaman King 24,
	author: Hiroyuki Takei,
	Jumlah Halaman: 192,
	Tanggal Terbit: 15 Nov 2017,
	ISBN: 9789792305203,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.13 kg,
	Lebar: 11.4 cm,
	Panjang: 17.6 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/lunch-time-03-end,
	title: Lunch Time 03 (END),
	author: Iida,
	Jumlah Halaman: 200,
	Tanggal Terbit: 5 Des 2018,
	ISBN: 9786020486963,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.1 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 21,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/one-piece-59,
	title: One Piece 59,
	author: Eiichiro Oda,
	Jumlah Halaman: 185,
	Tanggal Terbit: 7 Nov 2011,
	ISBN: 9786020006659,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.10 kg,
	Lebar: 11.5 cm,
	Panjang: 17 cm,
},
